點解mj可以咁型

痴撚線。點解

佢淨係企係度已經夠型

有條片佢係台下面彈上舞台，擺個pose再慢慢徐副黑超，已經型到仆街
台下面啲人叫到傻晒，有啲暈埋要人抬出去

係
真係好顛

link

呢個??

同期嘅Freddie Mercury都好有台型

不過Freddie 就唱功好啲
而MJ就跳舞勁啲

同bts有得比

唔知佢見到啲抖音舞會點

死咗都激翻生

如果仲在生，佢會點評價kpop班友

Bts已經超越左佢

上面係暈嘅clips

呢條係原片

好正呀呀呀呀

最尾吊威也？

佢應該會真心讚佢地
之後一齊拍百事廣告

smooth criminal 最正

之前MJ上smap x smap
連SMAP嗰幾個都話自己唱得唔好
但係MJ發自哂內心咁話very nice
仲喺控制室用隻手打哂拍子
佢係真心真心真心鍾意同欣賞音樂
同古天樂一樣 去到呢啲級數同地位嘅藝人 其實好多都好識欣賞同行

SMAP x SMAP條片係我覺得最show到MJ係一個咩人嘅片
完全冇架子 溫柔 有禮貌 尊重同行 怕醜
當年令我由普通fan變死忠就係呢條片
我睇咗十幾廿次

// Super Bowl中場表演的長度，被嚴格限制在12分鐘內，大多數表演者都力圖塞進盡可能多的音樂。

Michael Jackson是個例外。

在Rose Bowl中央彈出來後，他完全靜止地站在那裏，注視全世界長達九十秒 — 九十秒。//

早兩年訪問返呢場show嘅製作人Don Mischer，佢話當初同MJ傾好咗，應承俾MJ自己決定幾時開始表演
…點知條友真係企足成90秒

因為Super Bowl每秒都係天文價錢，跟住Don忍唔住，不停對住MJ個耳機大嗌叫MJ快手啲，但MJ除咗耳機，冇理到佢嗌

幾個月之後，到台灣瀨野
當年中視用天價，買咗頭10分鐘直播權，但MJ當然係話之你
最後音樂響起嗰陣，已經過咗7分45秒
中視係用天價買咗2分15秒識郁嘅MJ

不過最癲都係#14個條
都市傳說話暈咗5000人 死咗23人
同埋MJ個態都fit啲